"邊隊六隊啊" 5隻字屌打左唔少懶好笑膠POST

等睇榮華jer到樓主敗走膠登

樓豬猁狗

打和啦兩個都咁小氣

榮華未必夠樓主打

樓主小心 d 人地好小氣

敗走左啦

唔夠倒湯落個爐好笑

系

原po主係有綠人

呢個屌打

幅圖昇華左成個post

朗奴高文仲好笑

連登d 細蚊子唔識的

樓主on9

打邊爐第二

果度個 post 係突登定打錯